如果約crush出嚟 點灌醉佢好

錫佢一啖有無得諗

我好鍾意你啊寶

????我做乜